---
title: Wawancara dan pengambilan data Radio Komunitas Mthree
date: 2012-11-12
categories:
- laporan
- PIRAC
layout: laporancmb
---


![200px-Nopember_12_2012_PRC_Pengambilan_data_Rakom_Mthree_Bandung.png](/uploads/200px-Nopember_12_2012_PRC_Pengambilan_data_Rakom_Mthree_Bandung.png){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Wawancara dan pengambilan data Radio Komunitas Mthree - Pengambilan Data dan Pendokumentasian Rakom Mthree 

**Lokasi** : Rakom Mthree 

**Alamat** : Lembang Bandung 

**Jam** : 8.00 – 12.00 WIB 

**Hadir** :
* Dedi Odis (Rakom Mthree)
* [Nor Hiqmah](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nor_Hiqmah) (PIRAC)
* Yayan (Nine Savana)
* Adi (JRK Jabar)

**Ringkasan**  
* Wawancara dan pengambilan gambar ini merupakan proses dari pengumpulan data untuk studi kasus pengalaman fundraising di Radio Komunitas Mthree yang nantinya akan dibermanfaat untuk bahan ajar (film dokumenter) dan pembuatan buku praktek fundraising di Radio komunitas.
